一入鋪頭啲sales就同我講歡迎降臨

以為我係耶穌？

歡欣～心裡感謝神～

暴君 心裡感謝神？

返印度啦

唔通叫你返印度食蕉咩

超地獄級？